年初一黃金開唔開

想去買野但唔知鋪頭開唔開